港鐵日日賺！香港巴士網絡咁垃圾

搭巴士第一
成日塞車
返工放工受影響
然後就係巴士司機經常都發生意外

只有懶惰嘅港豬先會選擇搭巴士坐